去Uniqlo 面試 pt 有咩要主意?

去Uniqlo 面試 pt
有咩要主意

要注意有呼吸有脈搏

注意填form時唔好寫錯錯別字

要有手有腳

其實65蚊去吠下都ok
利申翻過

垃圾工 搵第份啦

收到

帶定測心跳手錶 以防突發事

佢會唔會要我寫英文

呢個我ok

下 u記日本公司
緊係考日文啦

見邊間

要著全套uniqlo套裝

咪撚做啦on9

pt最小返幾多個鐘

本身朝早有正職返，夜晚返幾個鐘搵飯食

全身Uniqlo嘢，最緊要着件絕版Uniqlo T-shirt, 佢哋見到你即刻出晒水好想你成為佢哋一份子，切忌着GU, 因為係佢哋sub-brand,次等人嚟

我個間無喎 試過話個個月唔交
無問題 好多更揀 基本上樣靚入去做就無死

咁搏 你正職係咩

咪做啦！U記啲衫好污租 利申之前翻過 半年 做到生疹

比狗做

唔好著h&m

一件u仔衫都無